有線電視今晚個九龍西補選論壇係唔係直播?

五毛關打手現形

樓上個精神病人又病發

你講緊呢隻自爆五先？

還是你主人支那教師五毛關？

連單戀巴都比人屈5毛 笑撚死

佢自爆架巴打，邊個屈佢？
有圖有真相架

條五毛自爆都有假？